想邀請習總上台打MMA

有冇巴打搭路